連仔使唔使咁驚死呀？

d百份post刪晒

搞親嗰個係佢嘛

好撚得閒呀？